有冇人養咗寵物之後就多愁善感咗

新手領養咗隻poodle大半年到，由於佢本身已經算大年紀，所以成日一諗到佢嘅壽命唔長就好想喊已經接受唔到佢會係六七年內走

比大家睇下個衰仔嘅傻仔樣

領養左隻衰貓之後成日怕有一日返屋企見唔到佢，始終都10歲加上佢有腎病。

我明仲要已經習慣咗日日都撚下佢，做咩都有隻野係隔離陪

因為養左佢先多左留係屋企
假如佢走左一定喊到傻

我都會淨係諗到佢黎緊又老一歲都想喊

成家人每日話題都有佢份 連老豆都做埋佢龍友 好難想像佢走左會點

係！！屋企真係有咗隻衰仔之後開心咗好多

睇到周巧兒隻松鼠武肺死之後 宜家開始驚假如屋企有人中 隻衰貓會有事養寵物其實真係多咗個仔/囡咁 咩都會諗佢會點 你隻貴婦好靚 男友個隻肥到豬咁

多謝但我都想佢食肥少少次次一剷完毛毛就好似幾個月冇食飯咁瘦

屋企養左好多野
由細到大都好鐘意動物
但反而愈大愈看化生死
在世時盡力比左最好嘅佢地就夠

我明啊
一睇到網上果D寵物同主人既故事
喊到收唔到聲

好叻啊可能今次係我第一次落手落腳當正係我個仔咁去養，淨係諗一諗都會唔開心到喊

之後有時睇到啲人棄養同虐待就嬲到想吊起個人黎打

yes，成日好憂慮佢唔可以永遠陪我
又會諗d死後問題例如動物死左上天堂定再投胎，點樣先可以再重遇
見到人善待動物就會好感動

始終狗互動性大

想佢投胎做我小朋友
Btw成日好想狗狗長命啲可以見住我結婚生小朋友，我覺我嘅小朋友可以同狗狗做好朋友係一件好幸福嘅事

係，細個養過倉鼠，但隻倉鼠死嗰時唔知係因為太細個所以唔識定點，完全冇感覺

我係大個先養倉鼠，死左6年都仲好傷感
佢好叻，識聽指令，又會同唔同屋企人有唔同既互動，成日都搞好多gag事出黎
死都係係我抱住佢等睇獸醫果陣死...望住佢慢慢變硬變凍。唉，火化果日喊到傻左
經歷過生離死別反而更放唔低，依家養果隻寵物有咩依郁……不堪設想

之前睇過d新聞，就係講狗狗投胎返主人屋企做佢個仔
胎記一樣狗狗死忌同bb生日都一樣
雖然唔知係咪真，但已經好感動，叫有個期盼

同貓狗一齊長大既bb係健康d 仲有會愛護小動物，更有同理心，好正

有時都會諗隻雀走果日我會點
鸚鵡仔黎 今年已經11歲
成日痴身痴勢嗲到死
中學雞養到而加 女朋友有時都會呷佢醋
都有諗過佢如果走左我會點
我諗自己都係默默地唔捨得

我反而憎人類多咗 因為知道佢哋對動物嘅傷害
特別支那人